求7k 打機list 打pubg

要win7 正版

你老母啦

即係點 唔識

windows 7即係要幫intel清6系舊貨
ryzen都唔support